對唔住我生既第一個BB

其實身為你媽媽都唔想發生呢件事
我真係好過意 過意唔去
我真係好介意 介意唔去
去深圳 返大陸
或者去邊度都好
我唔想未夠十五歲就要去做人老母呀
你明唔明唧？
唔係話我唔錫你呀
不過我點會知道
點去處置你喎..

生左佢 唔係你後悔一世

10001

我知我有我有去搵過你老豆
但係咁多個
我搵得邊個唧？

再比條仔中出啦

未夠十五要報驚

做我條女

做左咩來

頭先喺車都loop 緊，如果演唱會唱就好

起左樓主底
樓主話無時間打j

屌你老尾笑撚左

我係你個女老豆 求下你俾我埋單啦

假膠

善用起底功能

6/10

請善用起底模式